覺唔覺公屋有晶片 係良策

住公屋緊係要有翻個窮樣
做乜豪裝 扮哂嘢

留返一個淨土俾公屋窮鬥士

香港地有樓住已經好好架喇 仲要介意呢D做咩呢 🙏